咪撚跟車太貼啦屌你老母

你地唔好乜撚都屌 睇下網典先得唔得
新連登仔可能唔知 有幾多人恥笑緊你地

已經分唔到邊D係假膠引人中伏邊D係On9